根本醫護罷工先係最有道德嘅表現

所謂道德撚係咪搞錯左啲野
明明隔岸觀火 政府叫你做就做咁照單全收先係最唔負責任
醫護團結罷工 可能要受千夫所指但逼到政府封關就真係救到全港七百幾萬人

求下醫護真係諗清楚
到底依家做啲咩先可以救到最多香港人
因為港共政府係唔會關心香港人生死
你哋係香港人今次最後一道防線
拋棄所謂嘅道德 成就更大嘅道德

可憐人去可憐人。 醫護 罷工 初4?? 聽日就罷啦。 開個記者會show哂d醫護被綁被打出黎，再講句沒士氣工作 發動聽日全體醫護罷工。 唔好講任何訴求 等港共同香港人自己發酵。

push

求下醫護救救香港人

睇死班醫護狗為咗份糧唔罷工

其實真心年初一罷都得
醫護冇Ot錢冇宿舍冇特權，唔係黎做狗咖

遲啲香港變疫區
啲錢賺返黎 良心會過意得去?

支持

根本政府睇準左
醫護就係有良心果班 所以明知唔派ot佢地都會照做
班狗你唔派ot佢睬你都傻 只有錢先推得郁佢哋

各自屌醒身邊d朋友

封關呀

推上去

「突發」四個醫療工會不排除於初四後發起工業行動！(終極整合）

邊個再講罷工唔道德就真係唔道德

咁應該全港罷工先啱
唔好推晒俾醫護界
始終自己香港人都好需要醫護界

求下你地罷工，你地罷工先有壓力先救到更多人，再忍落去只係助紂為虐

推

求下為左香港罷啦